[認真POST]有咩蔬菜可以係屋企種，做長期糧食？

大蔥、大蒜、白菜、胡蘿蔔、馬鈴薯、西芹、生菜

仲有冇

我相信種既速度一定唔會快得過你消耗既速度

芽菜 用棉花種

發芽菜

要儲好多種子

豆苗

我種緊basil 用黎炒蛋食好正
試緊種蕃茄仔，依家諗緊種薯仔work唔work

你係邊到買